睇好2018好快復牌，證監一定唔會除藍籌牌

等變700

咁你準備買啦

樓主要發達唔阻你

All in

Jason 出 post... 仆街啦

Allin 2018

又吹奏700